在競選的最後幾周，他在全國巡迴演講，每週發表600至700個虛假或誤導性言論，我們一直在努力跟上他的謊言洪流。 2020年最大的匹諾曹|格倫·凱斯勒| 2020年12月18日|華盛頓郵報 
 我們為您展示了了解冠狀病毒大流行所需的數據資源，並處理我們在工作和生活中都面臨的數據洪流。 你需要處理Covid-19信息過載的工具|Quartz Staff | 2020年10月10日|Quartz 
 我們希望這些答案也能對你有所幫助——不僅是為了理解大流行，也是為了處理我們在工作和生活中都面臨的數據洪流。 如何掌握大流行數據洪水|Dan Kopf | 2020年10月4日|Quartz 
 為了維持可用的信息洪流，該應用為創作者發放補貼，設計貨幣化方法，分享廣告收入，允許他們銷售產品。 美國和中國的新聞應用程序使用算法來驅動用戶粘性，發現|Rita Liao |020年10月1日 
 幾分鐘內，他的真菌學語速加快，他在各種公告間穿梭的速度幾乎比他說話的速度還要快，這是一股源源不斷的真菌熱情。 真菌佈道者誰將拯救蜜蜂-第90期:綠色的東西梅林舍爾德瑞克| | 2020年9月23日|鸚鵡螺 
 約翰·路德·亞當斯不負他的作品的標題，在令人敬畏的表演中捕捉到海洋般的聲音洪流。 2014最佳專輯|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 伴舞演員出現，引發了一波搶眼的編舞狂潮。 Kiesza的誕生:從海軍神槍手到選美皇后到流行天后Marlow Stern | 2014年10月20日|每日野獸 
 同性婚姻裁決的瀑布現在是一股洪流，一個比一個更有引用價值，更有形象。 賓夕法尼亞州。 俄勒岡州。 同性婚姻勢不可擋嗎? Jay Michaelson 2014年5月20日 
 第二種文化壓力在Twitter和其他論壇上的謾罵洪流中顯露出來。 2013年9月17日，美國小姐，見見印度的“黑暗面” 
 作為回應，阿列克謝耶夫發表了大量反猶太言論。 尼古拉·阿列克謝耶夫從同性戀權利領袖墮落為反猶分子詹姆斯·基爾奇克2013年9月5日每日野獸 
 不管是好是壞，叛亂的洪流終於爆發了，很快吞沒了整個大陸。 紅年|路易斯·特雷西 
 奔騰的洪流是時尚，但誰能做潺潺的小溪呢? 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 他們的工作何等大，報應也何等大。他們必引他們到柳樹的河邊。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他眼前立刻浮現出一股黑色的激流在隧道里咆哮的景象。 離奇的故事|各種 
 他把阿里斯蒂德像一根截流的柳枝一樣掃到一邊，對他的妻子滔滔不絕地大發雷霆。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克